Да се състави програма, чрез която от клавиатурата се въвежда низ.
Като резултат на екрана да се извежда броя знаци, първия, средния и последния знак от въведения низ.

## Вход
На един ред се въвежда символният низ.

## Изход
Извеждат се броя знаци на първия ред. На втория ред, отделени с интервал, се извеждат първия, средния и последния знак от въведения низ.

## Ограничения
* ``1`` <= ``дължина на низа`` <= ``100``
* Низът няма да съдържа интервали

## Пример

### Вход: 
```
aasdfgaas
```
### Изход: 
```
9
a f s
```
